元朗受傷既人士可唔可以集體告盧偉聰?

呢個做法可唔可行?
集合全部受傷既人, 一齊入稟告當日元朗指揮官同埋盧偉聰

可以CLAIM 地鐵